有冇人斷左大部分十字韌帶但冇去做手術

我係前年11月打波個陣整斷左七成 一直冇去做手術
依家好似好得七七八八 但有時會唔舒服 什麼有小小痛
有冇巴打係後生個陣斷左 到依家都冇去做手術
想知過多幾年會係好啲定會惡化落去

利申22歲

前定後

要睇你多唔多激烈運動
日常生活影響唔算太大

冇乜嘢嘅
仲好啦
想做廢老賽跑冠軍都冇得做

會成日無啦啦無力

針灸左之後好似好左好多，之後好似冇乜野咁 ，不過打波就唔敢再立亂扭隻腳，會feel 到怪怪地。

前啊

休息左一年有戴住護膝打返波

我係驚要跑殘奧

痴撚線

我依家都係咁 巴打你都係斷左冇做手術？

針灸work嫁？
我都係 打法都變左好多
諗返個陣咁打好唔錫身

呢D位 年紀大到咁上下 實出事

一定要做
老咗你就仆街

係 跑跑下會甩一甩咁 有時

七成都唔做？
我三年前又係斷七成左右
個醫生都係叫我做
依家踢返波

我個人黎講覺得ok, 未做之前明顯feel隻腳 痛，同埋踎低左係唔會起得返身。
大約做左5至8次， 明顯係行路好左， 啲血順返。 不過第一次針完隻腳會冇乜力。
但係都係唔會夠膽拎隻腳做重心腳玩轉身